# SO2-TP3

Cosas a instalar antes sobre alpine:

apk add perl
apk add perl-cgi
apk add build-base
apk add python2
apk add py-pip
pip install awscli

compilar sobre alpine
para la consulta del goes:
aws s3 ls noaa-goes16 --no-sign-request

Referencia:
https://docs.opendata.aws/noaa-goes16/cics-readme.html

Un ejemplo para listar algunos:
aws s3 ls s3://noaa-goes16/ABI-L2-CMIPF/2019/100/ --no-sign-request

Otra:
aws s3 ls s3://noaa-goes16/ABI-L2-CMIPF/2019/100/20/ --no-sign-request

busybox httpd -p 8080 -h <paginas>
apt -y install perl libcgi-pm-perl

busybox httpd -p 8080 -h ./paginas/

pasos
instalo y configuro raspbian lite
habilito ssh
expando sd
instalo busybox
instalo perl libcgi-pm-perl
instalo git
clono repositorio
sudo rpi-update
reboot
sudo apt-get install linux-image-rpi-rpfv linux-headers-rpi-rpfv
o
sudo apt-get install raspberrypi-kernel-headers





https://ubuntuforums.org/archive/index.php/t-1832258.html
chmod 4755 /path/insmod

sudo chmod 4755 /sbin/insmod
sudo chmod 4755 /sbin/rmmod
